Agoda農田扮別墅？港客抵峇里悉被取消住宿

事主陳小姐今年4月，經Agoda預訂印尼峇里島烏布鎮住宿兩晚，分別為上月19日和24日，每晚收費港幣900餘元。陳小姐其後收電郵確認

出發日（19日）陳小姐再用翻查Agoda上該住宿資料，發現其簡介及相片全數下架，因擔心會影響行程便即致電Agoda客服查詢。她指，客服職員稱訂單無異樣，並發電郵確認住宿地址、建議交通。陳與3名友人便放心登機。

當晚抵埗峇里島，陳小姐截過4輛的士，才有司機看懂該住宿地址，行車兩小時到達。惟幾人下車後竟發現，該址只得農田，毗鄰別墅亦「爛融融」無人打理，她曾叩門但無人應門。一行人唯有徒步到最近市鎮，自行找酒店下榻。

陳小姐安頓後終得酒店網絡連線，驚見Agoda職員中午經電話確認後，再傳來電郵通知，「我們很遺憾地收到您所預訂的酒店（Ubud Wati Villa，Bali，Indonesia）通知，由於他們和Agoda的合約已完結因此無法接待您入住」。陳回覆並要求Agoda安排另一晚（24日）酒店未果，終需再掏腰包另覓住宿。

她上月底返港後聯絡Agoda，商討退款及賠償，反被要求要證明曾入境峇里並曾租訂另一住宿。她指，該筆訂單先後由多名職員接手處理，斡旋逾兩星期，仍未拿回一元一角。

全文：

拿，呢樣就係我之前講嘅，Agoda 而家d服務越來越差，冇事由自可，一有事，係完全理得你死

2017年尾，我經agoda訂左台北12月29日-1月2日酒店，畫面顯示預定成功。之後去到酒店，冇任何booking。Agoda最初話紀錄係有book喎，之後又改口話「我地冇send過confirmation email」，所以你預定係失敗。之但係實際上都冇send過cancelation或者預定失敗嘅email，更加冇refund。

當日打左無數次電話，冇任何處理。唯有自己walkin另一間酒店，各位知道元旦walkin台北3星半酒店要幾多錢嗎？4晚2人房係要HKD5300。walkin 2星級單人房超窄都要800港幣一晚，dorm都要500港幣。

我地兩個人，冇辦法2星級單人房或者dorm。所以雙人房要20000台幣。Agoda 跟左成個幾月先話「因為原本個booking non refundable，而家特例安排退款，並且安排補償100USD gift card限你3個月用」。100USD？仲要限3個月？我間酒店原本$2250，因為你冇book到又冇通知而比多$5300，你100美金「券」就想打發我？有冇無恥d？

然後死都唔肯講廣東話。第一次所謂經理打黎死都要講普通話，第二次話唔講普通話都ok，可以講英文，成口大陸英文聽到兒都側埋，問佢center起邊，話係上海。仲相當高姿態話你唔接受就冇其他安排，你自行考慮。

各位，Agoda同ctrip合作左之後而家係咁嘅服務，大家諗諗。

自救方法，出發前一個月send去酒店官網/酒店email 求確認booking, 不論在agoda, Expedia, , rakuten, jalan, 邊度book, 都要咁做先安心。

thanks 巴打，即刻blacklist

去得印尼呢啲垃圾國家預咗啦

其他公司唔知， 不過日版rakuten, jalan 我用左9年， 超過200日唔同酒店， 未試過要confirm booking. 日本人亦無習慣會咁做， 除左你網上訂完收唔到confirm email.

日本酒店定海外酒店？

日本hotel

agoda係支那畜負責梗係特別差， 我都中過招， 又話有價格保證， 結果佢個神秘優惠價重貴過人， 又無得取消， 又話因為特價所以無價格保證，話佢特價完重貴過人， 班支那畜就唔再理

好d

之間去澳門、韓國、日本都係訂agoda
原來咁仆街
仲以為會有保證過airbnb

C cheap 即blacklist

班職員全撚部都係賤閪垃撚圾

好彩唔幫襯呢間
同埋最好自己親自email同酒店溝通 唔好依賴晒agent

好驚, 等我用返expedia / trivago果grlroup算

以後唔用agoda 原來同支那trip合併佐

仲有咩ota可以用

用c cheap我點解唔直接去永安
起碼有門市
有事可以沖落去屌

即扣錢確認，又有得揀可以refund ，退又好快收到，開始用緊

Agoda，用埋今次，算撚數，仲有一夜booking 係城崎，同住果邊聯絡過

幾間訂酒店網站都有用 未出過事
最重要真係睇網站嗰評語功能
起碼有一百個評語先會揀佢

用開e記

你啱，兩間價錢好接近

Booking com 有冇伏

最慘佢唔係香港公司，報警 /small claim都冇用

試過一次
間民宿佢標示既地點同實際唔同

Ubud Wati Villa 仲有得book喎

我book過幾次日本嘅hotel同民宿都無事，sd email問佢地嘢都24小時內覆機。我覺得唔錯

agoda係支那的？

斜陽伴晚煙
我像歸鳥倦
晚霞伴我過稻田

我都試過用 Agoda 出過事，去到酒店話搵唔到我個記錄，酒店啲人幫我打去Agoda 傾咗好耐，搞咗一粒鐘，最後 Agoda 叫我轉酒店，賴咗一次莫非仲要多一次，所以叫Agoda 退錢，但又嘈咗半個鐘，無端端受苦幾個鐘加蝕咗個匯率

應同一間黎
成日有referral

Agoda 原來變左支拿野，以後blacklist 唔用

Agoda blacklisted
上次去曼谷訂左間酒店住4晚
去到個酒店職員同我講我揀果個房型已經滿左
要我自己補錢upgrade
咁我梗係唔制 即時打去agoda問佢點解會咁
佢話有條條款話客房供應要睇酒店當日情況而定
屌佢老母咁我提早訂黎做乜？
最後同酒店職員傾傾下先話有客人提早退房有吉房
第一次用agoda就咁樣

用咗5年訂過最少100次酒店都冇問題喎

C cheap 以前試過2次.
2次都係Book 完, 再SEND E-MAIL 去酒店confirm 咗. 但去到check In時, 酒店話C cheap 將個Booking 取消咗. 自此以後再冇用C cheap.
agoda 就到而家都冇試過有事. 其實而家煩小小. 揀好邊間酒店, 自己SEND MAIL 去嗰間嘢道自己BOOK 好過.

Agoda 我用開SO FAR都冇乜問題, 習慣訂完都會SEND EMAIL俾酒店RECONFIRM BOOKING.
CTRIP之前訂過1次過年機票, 佢老母臭閪冇啦啦同我CANCEL個BOOKING, 仲要冇通知, 好彩我飛前1個月打去CX RECONFIRM BOOKING先俾我發現冇紀錄. 我打返去CTRIP屌鬼, 佢話已經冇晒ECON機位要剩係幫我轉第2班機, 屌到最後先肯賠返同1班機既BUSINESS. 從此之後就BLACKLIST CTRIP.

無事就還好 一出事就理撚得你
根本無保障
Agoda可以blacklist

次次都冇事

冇用 send完email照係你到前取消
延遲付款呢個功能係用黎揾大錢
冇其他方法比錢 去之前陰陰濕濕咁話張卡碌唔到
逼你訂過/walk in
最柒係用同一張卡 乜問題都冇

正正係booking 奶野
Booking同agoda冇記錯同一集團

試過一次又係咁，但唔撚肯退錢
打上去屌佢又不停講蝗語撚尻你再cut線
CLS

大把人食地溝油唔死添

你咁講冇野講啦 咩同大陸ctrip就永久blacklist果啲
HX UO 果啲咪中資公司一樣大把人狗衝

咁多人話出事，你走黎話用過百次都無事，想證明乜野？係你特別好運定上面全部老屈？你鍾意冒險係你嘅事，你理得人地想保險啲？

so far 未試過中招
希望日後都唔好中招

證明佢係低質打手?

依類新聞耐唔耐就有,間間都有人中過招
之前有巴打話咁多間公司,其實背後得兩個集團

多數即PAY, 同俾多幾十訂果D可以REFUND既

邊間Book 都好. 我book 前一定搵官網睇佢地址, 同埋去google map 搵佢間酒店出嚟.

原來agoda 咁伏架?
之前都用開
以後唔用了
有邊間推薦?

邊間都死, 都係幾個大集團嘅, 怕就最好book完再同酒店confirm

其實好多時直接問酒店book仲平

其實無乜所謂, 除非無官網, 呢d 都只係用黎睇有咩酒店
多數睇完去返官網訂

想問下有無收到確認信？
有無cap 低確認信/印出黎？

Send完email,當然要佢回覆作實先叫有用

単方面send 當然冇用

好似係合作 唔係合併

覆埋重介紹行程比我添 咪當人on9
都一樣係去到話booking取消左 撚手比人book埋最後一個位
Staff:「we can do nothing」

我唔屌你啦 自己留意番啦

我用好多次都無事wo

我就用jalan book 完，再email 個日本旅館，但冇回過我
但同一間旅館我email 佢取消 佢又會第二日就覆

個別姐。Keep 住都係用佢，幾好

冇即比option，出事前一路用開booking用左成6年，事後email都係hea鳩我，賴番我張卡冇額，但係用同一張卡比間重貴既一樣夠credit
真係冇下次
屌你老尾

你段野倒返轉講一樣通。唔好彩怪得邊個

懶得睇咁長，總之唔再用呢個網

老老豆豆
出事冇人想
最有問題係房源處理同解決手法

睇集團冇用。各公司各自營運。就好似SQ同scoot同一間公司d服務都差好遠。

所以我習慣睇服務多。

廣東話客服多位於馬來西亞，香港。英文就有歐洲，美國，馬來西亞。普通話有美國，中國。呢d服務還算唔錯，不過貴。

相反，Agoda你打個電話聽見d廣東話都知大陸，原本廣東話就係馬來西亞嘅，英文就有馬來西亞，歐洲等。而家好多都搬去大陸上海，英文廣東話普通話都係。d 客服回email 用字同ctrip好相似。有咩booking問題全部得個hea字，亂回答又有，漏跟進又有，蓄意唔回覆都有。

Expedia就分國家嘅。就有菲律賓，馬來西亞同大陸，所以我就打英文線，冇大陸人跟就冇乜事。收美金，客服英文就有菲律賓，印度，美國，普通話就馬來西亞，美國。可以講，服務好好多。

Ctrip/ 唔需要講，客服係杭州嘅，廣東話有少量在香港。不過so far除左買火車票出過一次字型問題唔match名之外，其他都冇乜點甩，唔係吹奏佢，可能我好彩。

Venera 。客服有馬來西亞，印度等等。個人認為不過不失。

我都係用咗都十幾次先出咗一次事，但一次已經夠玩死我，破壞咗個旅行。

你慘過我，可能係個酒店職員盡責幫我處理咗，所咁順利有得退錢。

下次都係幫襯rakuten/japanican

咁唔同，酒店可以直接安排agoda退款

佢都搵唔到我記錄，點直接安排退款？
(真心唔明)

用expedia有過一模一樣嘅經歷

酒店打上agoda ，agoda 搵到之後酒店直接叫佢退。

上次我台灣個次就係，酒店front desk比埋我睇佢地自己個系統，見唔到紀錄。酒店打上agoda，agoda話有，但都冇用，agoda 有紀錄但冇同酒店落booking，所以endup冇房，當晚full，所以冇辦法額外比房我。

CS又難搵 之前去台灣台南水浸 我前一晚cancel 話水浸去唔到要改行程 搞好成個月先退得返

搵鬼信，又話冇confirmation，最後又拎番個booking 出黎講non refundable，乜撚野公司黎架

真係冇出過事，係個最低價格保證慢手左d

Book左酒店俾埋全數 去到基督城 間酒店同我講冇record 冇哂房
最後搞左4個鐘俾左間單人房
問題係我俾左4人房既錢，仲要4個人住，仲要唔退錢

Agoda
俾左錢 full pay
去到大阪間酒店 職員睇唔明英文
咁冇理由我print 中文個頁俾佢架
搵左個識日文既華人 搞左成粒鐘
叫我地去另外一間（同集團） 呢到冇哂房
搞到由地鐵上蓋 變 地鐵行十幾分鐘
仲要冇退錢

book左幾次agoda唔同國家都無事
而家比你嚇一嚇即刻email問下間油店先

應該冇

講真

我就唔信提早2個禮拜email 去酒店拿confirmation
之後會出事
我次次都係咁做，預2個禮拜等佢覆
點慢嘅都會覆
當然你要事先check定酒店嘅email。 唔好只靠agoda/expedia/
d messagebox

用佢book房book左幾年都冇事，係上年個次先瀨野

其實會唔會係係佢度俾錢book房嘅時候， A記收左錢冇book酒店諗住等遲少少間酒店再平d先book 食多d差價
點之越等越貴又唔想蝕就拖到爆煲先算，搞成咁再搵d國語人打發個客

有咁嘅可能。

轉expedia得唔得? 見佢facebook有廣東話答你

屌你老母俾左錢仲要自己再check
咁出左事又點 上面巴打book元旦酒店 點book 番

Expedia試過想bk 4個人1個房
係佢網search到個房型bk左
之後唔夠1日酒店用expedia個system sd野黎話個房型無得住4個人
之後就取消左

咁如果唔係咁做，出左事無得住/有損失
無人可憐
我寧願自己再check ，reconfirm
好過去到出事影響玩嘅心情

租agoga 要租經營好有規模既酒店同mon實先得

申：租過好多次未出過問題

邊有得避

好似上便有巴打講佢去到最後一刻先幫你cancel你點check都冇用啦

咁有冇人知，邊間係香港有注冊，受香港法例管?
啱啱睇翻原來黎緊去韓國都係用左agoda....
同埋佢地有收oversea charges，大家格價時記得計埋呢條數

下agoda 變左支那野咩？？？？

AGODA不嬲狗西 之前試過去到冇得住都唔退錢

Kayak Expedia 穩陣

PK啦，send信去問酒店，酒店話冇我記錄.....
永安再俾另一個booking號碼我，再問酒店，都係冇.....
再問永安，咁答:

係咪已經踩屎

知唔知永安賣左盤比邊個

永安香港注冊，出事都有得追掛.....

agoda西唔西我唔知
我淨係知agoda係booking holdings (NASDAQ: BKNG) 嘅子公司
同一個集團
查都唔查下就同ctrip扯上關係 仲要個個信 真係好野

我又覺得booking幾好 ，試過之前bk 新加坡一間酒店
但當時唔confirm個日期 所以揀左到付+free cancellation
點知間酒店無情情收左我錢(大約$700) (即比都係$350)
我咪打去booking鬧 ，個staff又好有耐性咁幫我(係衰在講普通話)，
每日都打嚟同我跟進，同我講間酒店點解要收錢，又話叫佢地快啲退款...
最後唔洗一星期收返$700兼幫我cancel booking

話就話事先check定酒店email，早兩個星期email 酒店double confirm
但係我覺得最穩陣嘅就係搵返啲多評分嘅酒店
之後再上tripadvisor睇下最近有冇人評分post相

如果出發前一星期仲好地地 去到執q左
只可以講自己唔好彩

「合作」呢個詞你唔明定係要扭曲意思？
Scoot 夠係新航，咁你係咪expect人地服務同新航一樣？

Agoda 係 booking holding「持有」但管理而家轉緊入大陸

西唔西你唔知人地話你知又識少少扮代表，真係忍唔住都要回